虐兒係有問題，但係又話黑警死全家嘅？

理性討論，不喜勿插

七孔流血還七孔流血，死還死

同屠宰動物一樣
唔會虐待佢地

Pr公司係咁開post
唔知spin到啲乜